［入境隔離］澳門疑似將支那同台灣分割 並將台灣人與外國人睇齊

台灣8個月都係得幾百單確診 有乜理由同外國入境人士嘅隔離日數睇齊

澳門係咪想台獨

澳門行得仲前

你唔知到台灣護照去澳門唔使簽證（反而去香港要電子簽證）
但支那人要申請簽證咩
乜鳩撚喺呢方面不嬲深藏不露

台灣零確診咗咁耐
其實呢個先係叫勉強正常
港共政治行先做啲嘢先不合常理

佢而家係話支那入澳門毋須隔離
台灣人入澳門要跟外國待遇隔離14日喎

社區安全嗎？ 台灣輸出暴增19例

最好香港要隔離先去得澳門，費事去輸錢。

冇馬交去慳返唔少錢